各位有無啲咩歌係貼近我地個運動

我有個概念想用聲音去為我地既香港發聲，希望搵一啲貼近我地哩兩個幾月以黎所發生既事既歌，大家可否比啲提意，萬分感謝

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

六月 藍奕邦

虛作無聲—挽歌

揸緊中指

認真 好心分手

在混亂世代 遺下的正義
全人類在凝視 熱切爭取的意志
像大俠勇士 延續的故事
如逃避沒意義 就更加應該試試
那管出去太艱險 讓我一試
能承受 我沒有事

理想不可減退 全力勇敢的衝出去
不死的夢裡 充斥愛和罪
重拾自信滅絕當天的畏懼
已把心魔擊退 還未留下一絲根據
彩色的烙印 天空裡凝聚
和平地戴面具 歡呼聲撐下去

烈日下窄巷 存著的盼望
盤旋前路對望 是我珍惜的拍檔
共患難上岸 才值得仰望
窮途同步破浪 下意識找到答案
用愛心來做記號 就算失去
連繫在天各一方

是我不想失去 全力進攻縮短差距
心中擁著愛 艱辛也無懼
無窮幻化大地把悲哀過濾
強忍不息的痛 凝造能量通通粉碎
多少不合理 不必再垂淚
留著自信同步 青春的美夢裡

就算只得我和你 為曙光熱切堅持
憑著默契起哄 在最終亂世中可找到樂趣

那管出去太艱險 讓我一試
能承受 我沒有事

理想不可減退 全力勇敢的衝出去
不死的夢裡 充斥愛和罪
重拾自信滅絕當天的畏懼

是我不想失去 全力進攻縮短差距
心中擁著愛 艱辛也無懼
無窮幻化大地把悲哀過濾
強忍不息的痛 凝造能量通通粉碎
多少不合理 不必再垂淚
留著自信同步 青春的美夢裡

“Try to lock me in this cage
I won't just lay me down and die”
Speechless - Naomi Scott

好多歌詞都好中我地既心聲

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

英文會唔會易宣傳啲？

i saw a cop beat a priest on the tv
and they know they killed our heroes too

今天我

發現號！！！！

講lennon就咪撚咁左膠imagine啦 呢首啦

仲有私人推介 小弟既give ireland back to the irish

逆流 變革

劉浩龍正屎忽鬼

當天這道門合上
冰箱裏沒人在雪中送炭 呼吸缺氧
這一帶並無路向
漆黑裏為燃亮我的信仰 歷遍風霜

冰封了血肉無能力擋一仗
活像無名氏為愛戰死沙場
你沒贈我急救藥箱

今天你避談實相
修葺那牧場飼養白綿羊 生活如常
即使我滯留門內竭力拍響 不變你睡相
談維持現狀安好 遠遠説不上
氣候過時何以遏止我 尋方向

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低溫中氣喘 願望無懼否決
理想長存 高空盤旋 從不缺
這困局 就用雙手 來解脫

今天你為求獲勝
鋪天蓋地營造了偽和平 虛幻無形
封鎖我路途然後隔絕救兵 恐怕我做反應
如何憑極地飛霜 凍結我本性
我亦會重燃我這一套 求生本領

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低溫中氣喘 願望無懼否決
理想長存 高空盤旋 從不缺
心裡夢 熱度總可 融解積雪

縱沒閒情逸致換快樂
面前 問題才是冰山一角
藏著我 埋沒我 仍有知覺

這身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月
冷風吹 對鏡自説
終有樂土可給眷戀 仍然可望見樂園
求存意志力與部署 從不缺
於困局 就用雙手 來解脫

這困局 就用雙手 對決

幾鍾意呢首 唔知有冇關

願 - 方皓玟
Let us go then you and I - Serrini
今夜雪糕 - My Little Airport
吳小姐 - My Little Airport

最後的茱麗葉

前面尚有一萬里、 rubberband

探過深淵最深淵
破了健力士的新公佈
踏過高峰中那最高峰
聽了大地各式的禱告
香檳已 噴入眼球中
人被抬起 世界在哄動
不要 跌入意料中
寧願爬起 再度發動
前面尚有一萬里 請鬆開讚美
還未售罄的力氣 注進打火機
給燒燬輕狂
衝出這廂房 oh oh
拋卻一秒的 風光
有勇氣向前流亡
越過荒僻中那最荒僻
渡過餓病絕境的險徑
歡呼縱 滿溢耳道中
無用停低 繼續上路
我熱情仍未凍
前面尚有一萬里 請鬆開讚美
還未售罄的力氣 注進打火機
給燒燬輕狂
衝出這廂房 oh oh
拋卻一秒的風光
奮戰到宇宙穹蒼
Every mountain standing in my way
Every river standing in my way
Every desert standing in my way
Every jungle standing in my way
Every thunder standing in my way
Every blizzard standing in my way
Every fortress standing in my way
Every army standing in my way
前面尚有一萬里 請鬆開讚美
還未售罄的力氣 注進打火機
給燒燬輕狂
衝出這廂房 oh oh
拋卻一秒的風光
奮戰到宇宙穹蒼
Won't you, Gandhi,
Won't you lead the way?
Albert Einstein,
Won't you will lead the way?
Martin Luther King,
Won't you will lead the way?
Che Guevara,
Won't you will lead the way?
Won't you,
Lennon, won't you lead the way?
Won't you,
Marley, won't you lead the way?
Aung Sang Suu Kyi,
Won't you lead the way?
Won't you,
Mandela, won't you lead the way?

缺同speechless都同我地依家一模一樣

風雨中抱緊自由

叫前線一齊走: 風繼續吹-
我勸妳早點歸去 妳說妳不想歸去